有冇人試過WALK IN 拎PASS PORT

申請就要朝早6點幾去排隊
咁拎要排幾耐

拎都唔洗預約 去到禁到飛仔等一等就有得拎

用自助機啦 快靚正 又唔洗老撚咁早起身

遺失就要